正視聽：明知個老細低學歷唔識英文，仲send全英cv去見工，係咪應該反省吓自己啱唔啱做人助手？

大家成日抽梓維水話佢唔睇英文，助理就係最幫自己嘅人，見工就係同自己溝通嘅第一步，唔係話要請個唔識英文嘅人，但一個一開波已經用唔到同自己啱嘅語言溝通嘅人請嚟做咩？

你係陳梓維本人定佢女友？

純粹支持佢，你會唔會寫中文去in份跟英文老闆嘅工？

？

香港地連份英文CV都唔識睇 ...

又開始屌自己人

但上司英文唔得冇理由仲咁寫
都要考慮番受眾睇果個人既能力／需求掛？
比如去茶餐廳見工
係面談＋煮下野黎睇下
多過拎張英文ＣＶ啦

大學生呢

Blocked
無聊嘢分開幾個post 講

成個台唱衰陳梓維又得，抗衡吓就block

日後搵工 中英都寫 冇死

返歸啦波台狗